\chapter{Introducci\'on}

El siguiente documento tiene como finalidad otorgar un contexto del sistema de compra y venta de alimentos dentro de la Universidad asi como una solución respecto a las problematicas establecidas. El sistema funciona mediante concesiones las cuales le otorgan a un particular la administración y explotaci'\on de un bien por un determinado periodo, por lo que cada vez que se realiza un cambio de empresa la administraci\'on depender\'a unicamente de la concesi\'on que la haya adquirido y se busca mediante este documento establecer un sistema \'unico que satisfaga las demandas de la mayoria de los estudiantes y funcionarios de la Universidad de La Frontera. 
